有冇人聽到太多粗口會覺得好哽耳？？

大家對住男/女朋友嗰陣講得多唔多粗口？
定係即使平時份人超爛口都好 對住鍾意嘅人都盡量斯文啲唔講keep返個好形象？

梗係講少啲啦 留返個好印象俾對方
屌 都係對住條仔/女啫 做返自己開心啲

分手啦

會打冷陣

唔好感建分除咗呢樣其他都對我好好

聽到直情會唔想同佢講嘢不過只係有時

睇下咩場合咩情形講，正常就少講架啦
你估人地真係覺得真性情咩

一係毛都未出齊既死mk 一係地盤佬

以前中學都成日講
係又講唔係又講

但直到有次聽到有個fd每句都講
仲要係好粗俗個隻
我知佢唔係罵緊我
但個下我都覺得好唔舒服
自此之後我就少講左好多

講粗口其實唔係問題
但你無時無刻都講就真係問題
無論做啲咩都講場合時間
對方真係講咁多咪勸下佢

習慣問題，有d人慣左係每句都加幾個撚
每隔兩二句就屌下老母
我自己就覺得無論男定女都un耳

慣咗改唔到

仲諗緊點開口同佢講唔該晒ching

一大班friend講笑咁玩當然OK
但到認真野都講就真係好惡頂

Same以前聽過有人連講早晨都要夾硬加個撚字落去 心諗JM9

呢啲習慣唔要得

你不如試下話你有fd成日都講粗口
你覺得好唔舒服
問下你男朋友有冇咩idea
睇下佢會唔會發現到

但係唔知work唔work

會試下希望有用